聖誕我想寄份禮俾曼聯

我係曼聯fans
想送份代表到香港既禮物

大家覺得送咩好？

此post已完